令人意想不到嘅足球事實

1. 奧雲，加歷查，麥馬拿文，謝拉特，科拿
都係利市出生嘅利物浦青訓
但當中得一個係利迷
其餘四個都係愛華頓fans

2. 自從1982以黎, 每屆世界杯決賽都有至少一個拜仁球員上陣
自從1966年以黎, 未試過有曼聯球員係世界杯決賽上陣過，亦都未試過有曼聯球員贏世界杯

3. 英超成立以黎，截至2016-17季尾, 阿仙奴補時入波數目係104球, 英超第一
利物浦29次靠補時入波奠勝, 英超第一, 曼聯17次排第6位

利物浦同時保持最遲入波記錄 (102分鐘, 古積特）
阿仙奴最遲係98分鐘，車路士同樣係98分鐘，曼聯最遲係96分鐘

4. 托利斯2012-13年係車仔一季係7個唔同正式比賽入過波（英超，歐冠，歐霸，聯賽杯，足總杯，世冠，慈善盾）
係歷史第一個人做到呢個紀錄
差歐超杯就實現全部有可能打嘅正式比賽都入波嘅大貫滿

5. 法國世界杯同歐國杯功臣白蘭斯35歲先第一次歐聯上陣

6.英格蘭聯賽最低入場人數係李斯特城對Stockport - 13 人

2>史奈達唔算？

6

獌

唔算，踢完世界杯先加入傳曼聯
如果唔係迪馬果啲都計啦

今季阿根庭法國冇機

應該巴西/德國

7. 巴洛迪尼踢4季英超助攻 1次

2012年對QPR助攻亞古路

果下價值連城

估唔到佢喺英超生涯咗唯一一次助攻就幫曼城拎第一個英超冠軍

曼聯96分鐘係咪奧雲入曼城嗰球

8. 2014年6月23日，荷蘭對智利
係荷蘭自1996年以黎第一次冇"van"字頭嘅球員上陣

兩球
1993布魯士, 2009奧雲

第6嗰個係邊一年

1921

巴西中場球員埃爾頓（Élton Jose Xavier Gomes）是身高最矮的球員，目前效力於沙特聯賽阿爾法斯隊的他身高僅有1.58米，可能是世界上最矮的職業足球運動員。

而較多人認識的例子可以數上前法國國腳華布拿

其實最尾嗰張係咪改圖黎

9.17-18歐聯16強，阿仙奴以總比數2-10輸比德甲拜仁慕尼黑，令阿仙奴成為一時無兩既笑話

1果個 細個知道果陣都幾訝異

有幾意想不到

得番StevieG係

比多個:

9. 2006年前巴塞只係贏過一次歐冠杯，但係佢地球員贏咗6次歐洲足球先生
同期利物浦贏過5次歐冠杯，但係得奧雲一個歐洲足球先生，而奧雲未贏過歐冠杯

里奧費迪南係利迷

係
魯殊都係拖肥迷

9. 2006年前巴塞只係贏過一次歐冠杯，但係佢地球員贏咗6次歐洲足球先生
而呢班世足都無係同一年攞世界杯/歐國杯

同期利物浦贏過5次歐冠杯，但係得奧雲一個歐洲足球先生，而奧雲未贏過歐冠杯

蘇斯黑查都係利迷

巴利係阿迷

魯爾馬體會

史達零係曼聯迷

迪布尼係利迷

Omgggggg

10. 雲加只有68歲

10 . 拉登係阿仙奴迷，1994年去過高貝利

11. 唔計今季
阿仙奴歷史上踢21屆歐聯，入過2次四強，1次決賽，0冠軍
利物浦歷史上踢21屆歐聯，入過9次四強，7次決賽, 5冠軍

曼聯歷史上踢26屆歐聯，入過12次四強，5次決賽, 3冠軍
車路士歷史上踢14屆歐聯，入過7次四強，2次決賽, 1冠軍

(計錯，唔計今季，曼聯歷史上踢25屆歐聯)

250踢利鏝

比埋最後一個：

12.古積特2011年對曼聯帽子戲法，三個入球加埋距離球門5碼 (0碼 + 4碼 + 1碼)，係世界職業比賽帽子戲法最短距離紀錄

More

2今屆應該破硬喇掛

Harry傾細個都係阿狗

碌梳係車狗

阿古路都係利迷

又話獌係until we score?

好啦比多兩個：

13. 莫迪歷同維度卡係親戚

14. 摩連奴教6季英超，贏過3次英超冠軍，但係贏得3次英超每月最佳教練
莫椰子教14季英超，最高一次排第四，但贏過10次英超每月最佳教練

不如直接擺晒or擺個網出黎

無拜仁定有曼聯？

13 咩關係？

我集合幾個網

好多我都冇擺上黎，因為好多錯 (有啲網話施丹未越位過，但我一Google就發現唔係）

"cousins"但唔肯定有幾疏

阿仙奴跨季不敗記錄都係暫時未有英超球隊破到

阿仙奴未贏過歐聯
利物浦未贏過英超

奧高查係耳和鼻阿叔

正評

佢1.67m
其實好多球員都咁上下咋喎

碧咸家族好似係熱刺FANS

咁點解唔同姓?

no

4. 托利斯2012-13年係車仔一季係7個唔同正式比賽入過波（英超，歐冠，歐霸，聯賽杯，足總杯，世冠，慈善盾）
係歷史第一個人做到呢個紀錄
差歐超杯就實現全部有可能打嘅正式比賽都入波嘅大貫滿

同一季踢歐聯世冠歐霸 都冇幾多隊有咁既機會

計埋國家隊連2013洲際盃都有入波

泰利,艾申,杜夫,古達度, 藍斯,史東斯係曼迷
羊格 斯摩寧 係阿迷
利雲度斯基 Dele Alli 禾確特 係利迷

碧咸啊爺係
但佢本人好似唔係

Philippe Coutinho will be the first player since 1990 to play for Liverpool and also win a league title in the same season

阿古路係奧雲FANS唔係利迷

Jonny Evans has now scored as many PL goals as Andriy Shevchenko

碧咸啊爺係熱刺迷
但碧咸老豆鍾意卜比查爾頓，所以佢係曼迷

傑斯 畢特 尼維利x2 都係曼迷
唯獨史高斯係Oldham迷

Aguero is quoted as saying in the Munich TZ newspaper.

"I have been a Liverpool fan for as long as I can remember and it would be a dream to play there.

"I watched the Champions League final and celebrated every goal as if it was for Independiente."

"I have been a Liverpool fan for as long as I can remember and it would be a dream to play there."

2005年 Skysports
Source:

lm

魯爾係馬體會FANS，喺馬體會青訓營大，但係臨上一隊前青訓隊解散，逼不得已先踢皇馬。

德甲只有拜仁，利華古遜，漢堡未降過班，當中只有漢堡係德甲創始球會。

馬菲士攞第一屆金球獎嗰時41歲，險勝迪史提芬奴同雷蒙高帕，踢到48歲仲係踢緊頂級聯賽正選。

漢堡隊小強

反獌會自動無視左呢d假數據 不值一提

馬菲士攞第一屆金球獎嗰時41歲，險勝迪史提芬奴同雷蒙高帕，踢到48歲仲係踢緊頂級聯賽正選。

當年都玩敬老?

舅父呀

近幾年好險

原來識人，難怪咁廢都有得踢阿記

有名你叫德甲恐龍, 史前物種

廢柴踢阿記 合理呀

相反英超現存冇一間球隊未降班過

阿仙奴好似未，由一升到上黎就無降過班

1913降過班

降過
未「升過班」

今季仲有機會破，好似排緊17

幅圖睇落得一半身高
我當高佬有2.5m比盡
唔通個矮仔1.5m都冇

2.5M?
費難尼 1.94
高柏尼 1.93

角度問題啫

熱迷最痛

所以咁計個矮仔根本係小童黎

未係英超降過班就都有唔少既
不過今季隨時有兩三隊

之前有人仲話兩間球會啲恩怨好小
又賄絡 又官商勾結 又恰鳩當地球迷

泰利去維拉之後，現役以車路士成年球員身份效力最耐嘅係門將Matej Delac，但因為勞工證問題，佢7年以來不斷外借並不能為車仔出陣正式比賽，只有為車路士喺友誼賽上陣45分鐘。

C朗同美斯出生日相差869日，佢兩個嘅仔同樣出生日相差869日

4. 托利斯2012-13年係車仔一季係7個唔同正式比賽入過波（英超，歐冠，歐霸，聯賽杯，足總杯，世冠，慈善盾）
係歷史第一個人做到呢個紀錄
差歐超杯就實現全部有可能打嘅正式比賽都入波嘅大貫滿

屌佢咁既入球荒都做到咁既野 真係好神奇

曼聯都有機掛
法國 普巴
西班牙 DDG
阿根廷 rojo,romero

只計「英超」應該好多隊都未降班

如果計埋英格蘭頂級聯賽就難d

英超未降過班既就有
曼聯、阿仙奴、利物浦、 車路士、熱刺、愛華頓

但頂級聯賽就好似全部都試過降班

西甲未降過班鍠，疤同畢爾包

英超史上只有兩個球員一年內(唔係球季)三次獲得每月最佳球員
艾殊利楊格(維拉) - 2008年4月,9月,12月
哈利簡尼(熱刺) - 2017年2月,9月,12月

佢好似有167
高過大半m記連登仔

點知到最後係巴西對德國
都係無曼份

計險簽陣，一定係歴史最多

4. 托利斯2012-13年係車仔一季係7個唔同正式比賽入過波（英超，歐冠，歐霸，聯賽杯，足總杯，世冠，慈善盾）
係歷史第一個人做到呢個紀錄
差歐超杯就實現全部有可能打嘅正式比賽都入波嘅大貫滿

同一季要打哂歐超歐冠歐霸同世冠
首先要:
1. 前一季攞歐冠踢歐超入波
2. 前一季聯賽/足總盃冠軍踢慈善盾入波
3. 英超入波
4. 歐冠入波
5. 足總盃入波
6. 聯賽盃入波
7. 12月世冠入波

之後重點嚟喇,可能性有2
1. 前一季歐冠冠軍濕鳩到分組賽出局要去踢歐霸
2. 一個咁多入波嘅球員竟然會轉會去踢歐霸

中村寬鬥 155cm

阿仙奴05年試過11個正選黎自11個唔同既國家

之前已經知維度卡係克羅地亞移民 佢同摩迪係親戚又唔奇

第二回合黑到

之後咪比賤種黑返

12-13 費托歐超唔係入左波咩
2-2然後互射12碼輸拜仁個場

12-13係對馬體比花膠SM

對拜係13-14

但我作為拜仁唯一巴西球員都無得入選

好似堂兄弟黎

yes 阿黑完人重要豬波

都話托子勁架啦
托子好野

未試過係英超既降班仲有史篤城 史雲斯 般茅 白禮頓 哈德

15. 2010年世界杯32隊中得一隊不敗 - 紐西蘭

鳩up完未？

我唔係話未試過"從英超降班"，係話"降班"，以前英甲落英乙，英乙落英丙都計降班

真世三

國米都好似82年之後
每屆世界盃決賽都有球員上陣
82柏高美
86路明尼加
90馬圖斯
94berti
98大哨
02大哨
06馬特拉斯
10史尼達
14柏拉斯奧

咁計架咩原來
我以為歐超係12-13兩個冠軍對決所以都計12-13

前曼城，愛記，現新特蘭球員洛迪維曾創下3年8個月29日英超正選不贏紀錄

踢果陣英超13-14踢咗幾場啦喎ching

咁我地個年5冠王都係計12-13德甲德盃歐聯同埋歐超世冠

做咩啫你

uncle / nephew
有機會係舅父姨甥

2018仲唔係Icardi

法國rip

joao mario
牙朗登基

西班牙 rip

三年零八個月

施丹係世界杯決賽世紀頭槌被罰紅牌後

佢仲未停場

我加一樣，謝拉特曾經著住件笠臣件波衫去曼聯試訓

Kevin Keegan??

佢攞果陣係漢堡球員

1 嗰個，咁邊個係真利？
利市啲人係未like Everton 多過利物浦？

until we 屎哥之王唔係獌聯 = 假新聞

謝拉特

yes

蘇斯克查都係

12-13費托唔差
入咗廿幾球㗎都

踢左差唔多4年
先入得40幾球
12-13係咪真係入左廿幾球架

仲有奧沙

yes

10-11 - 1球
11-12 - 11球
12-13 - 22球
13-14 - 11球

係長友

全世界只有３支球隊曾經喺世界杯上贏支那

摩連奴做教練曾經試過連續九年幾聯賽主場不敗

法國除咗多黑人/亞拉伯人外，好多白人球員都唔係法國人

例如皮利斯係西班牙+葡萄牙裔、李沙拉素係西班牙巴斯克裔,簡東拿係西班牙+意大利, 高斯尼波蘭裔

當然德國都好多波蘭人

畀黑貓破佢處

無徵召 唔等於 無停賽
好地地一個post 唔好講埋d懶好笑野

如果講佢成個教練生涯好似係10-11球季教皇馬輸俾希坑

但今日Now話佢都係拖肥迷喎

75m全球最貴後衛 轉會第一場聯場未踢就傷了

之前足周都咁講
其實流料

佢話佢細個無話捧邊隊，皇馬 巴塞 熱刺 曼聯 愛記球衣都有
佢家族好多人係愛記fans
但係8歲比老豆影響捧愛

基本上受注額高既 賽事賽果都係受大莊家操控，一切熱熱血反cup 都係假象

唔係教皇馬時比希坑斷記錄咩

記得當時就快聯賽主場對巴塞
好多人都覺得佢記錄會斷
結果希坑搶在巴塞之前斷佢主場不敗

補充下
Lizarazu係巴斯克人
但佢唔係西班牙人
佢的而且確係法國土生土長
法國西南部都係有巴斯克人聚居嘅

但佢好似係第一個來自法國而效力畢爾包嘅巴斯克人

最矮足球員應該係日職柏雷素爾個nakagawa 得1.55m

鏝俾猁破不敗金身

連登會員司馬仲達現實世界中認識法明尼

他首表示不同意

英女皇係阿仙奴球迷
阿仙奴係英格蘭最高組別唯一未降過班嘅隊伍
馬勒當拿曾公開表示想效力阿仙奴

好地地一隊阿記

阿仙奴係1913年降過班

補時入波可以係 錦上添花
until we score 係補上補絕殺拎分
數據係咪真係反映到有d 保留

現代足球史上第一場電台直播,電視直播同3D直播都有阿仙奴份
1927年1月22日 阿仙奴對錫菲聯
1937年9月13日 阿仙奴對阿仙奴預備隊
2010年1月31日 阿仙奴對曼聯

主場對巴塞之前個場主場就係對希坑
個時係到笑摩連奴寧願俾希坑斷纜都唔想俾巴塞斷
但結果對巴塞個場1-1和波

自從1966年以黎, 未試過有曼聯球員係世界杯決賽上陣過，亦都未試過有曼聯球員贏世界杯

阿根廷 西班牙 法國

奧雲去皇馬嗰年利即攞歐冠杯

大仔阿狗嚟